Nvidia RTX 2080 發佈會暨 #BeForTheGame 活動 集中討論

Twitch 直播 :
香港時間 8 月 21 日 凌晨 0 時開始

Nvidia 下一世代Turing 圖靈架構顯示卡將會採用 RTX 字頭，意味著 GTX 將會成為歷史
Nvidia 之前已經發佈咗新 Quadro 系列，該系列首次加入 Ray Tracing Cores同DLAA ，Deep Learning Anti-Aliasing 深度學習反鋸齒技術

懶人包：
Ray Tracing : 以Camera 出發去反追蹤計算物件（某Pixel）嘅光線來源，包括反射／折射，能夠豐富物件嘅陰影/光暗效果。根據新Quadro 嘅Demo顯示，用全新Ray Tracing Core去渲染，比Pascal 架構用傳統方法渲染，淨係 Ray Tracing 步驟就加速咗接近 6 倍

DLAA : 應用咗 Deep Learning 深度神經元學習去將64張細張啲嘅圖餵比神經網絡去學習，
當佢真正去渲染一張大圖嘅時候就會有比採用而家嘅反鋸齒技術更豐富圓角更靚仔嘅Frame

FAQ：

Q: 值唔值得買
A: 自己衡量，遊戲界目前未有Game Support，最快要到 2019 年先有新作率先支援 Ray Tracing 技術

Q: 幾錢
A: 根據流出，RTX2080Ti 售價高達 $1000 美金

Q: 幾時賣街
A: 睇LIVE STREAM

Q: 而家買1080Ti是否不智
A: 是，因為一定減價

Q: RTX2080Ti or RTX2080?

A: 自己諗掂

J圖：

推到完場

仲有 5 個半鐘！

1000usd

10算嘅香港
要賣過萬了

第一手炒價 好正常

咁能平

rich

deep fake效果會唔會真過而家

唔關事，Ray tracing呢個技術一直都有，只不過係要實時render實在太食resource，所以遊戲界先無採用，改為用啲走盞位例如預先render定啲shadow係邊度
就算你拎張RTX2080Ti同張1080Ti 去玩deep fake
出嚟個效果唔會靚咗，只會快咗（運算方面）

身為股東表示好激動

今日跌到仆街喎

信念 nvda 世界第一

In Rtxwe trust

今日先買就遲啦, 以前買落果d今日唔駛返工了

等多5個鐘又升到仆街

其實想問下應用到落notebook既板本 係咪通常至少一年後先會岀

switch會唔會support？

Sorry 係1200usd

呢間zotac嚟

Zotac都1200usd
Asus Evga無1688usd點得

變態

仲有4個鐘

有傳BF 5都support ray tracing

lm

全部都係錢

入左呢個post係人生的大錯
好努力地禁止自己想買的衝動⋯⋯

70打下，一般換名算

睇埋livestream先

買黎等4k vr

睇完我驚即刻就上newegg比訂

just do it

跟手又要換埋cpu, 換得呢2樣，又想用塊好d的老母板
跟住反正都換左3樣，梗係換埋mon, 換完mon, 冇理由唔換埋音響，跟住...跟住...

跟住就可以申請破產

本身已經破產
望下1070二下跌成點 入多張玩末代sli算

定係賣出去買新卡好呢

留名,

下個月係唔係都會買機

本身預算係買4x1080ti ASUS Turbo
但諗諗下都係睇埋今晚先

膠爸召喚買夠2張
仲要rog既

早一排有班友仲話n記唔會咁快發佈新咭住，起碼等到q4或者出年先有

仲有2個鐘

好貴

準備玩2080ti sli

抽油煙機

準備賣腎

呢到邊會有人買rtx 2080
買rtx 8000

你有水冷嗎？

NVIDIA QUADRO RTX 8000
1萬美金

等埋張9代i9 就perfect

Quadro 還 Quadro
RTX 還 RTX

嬲呀

2070有冇1080效能

個半鐘

潛入發布會rehearsal

利申：唔係我

你睇多十次網站先啦
係QUADRO 同 GeForce 呀

55

黑色皮褸

唔上官網上呢個啦 唉

你的朋友

又係果條ironman demo

係唔識嘅網友
咁啱拗到佢send相俾我

原po有嘅相

Same

仲有1個鐘

youtube link

仲有半個鐘 你地信用卡準備好未

開波喇

有廢話睇

LM

無啦啦有聲等我仲望下個鐘

仲有10分鐘

準備好信用卡

嗚啊

屌你用手掣玩pc fortnite
d訪問真係好撚鳩

幾點真正開始

好垃圾 寧願倒數算

00:00

到喇到喇！！

倒數1分鐘

2080啊啊啊啊啊啊啊

beforthegame

Quadro同Geforce都RTX呀

屌你老母又吹水

老黃仲唔出黎

講撚完未

做乜撚 佢哋係度拖時間

又嚟

等1070跳水買多張玩sli

係咁講有幾勁

I am back again

個倒數有乜用
夠鐘前同後都係訪問同廢話

Jensen Huang係咪臨出埸肚痛去左屙屎?

唔知2070洗唔洗再等

開波未呀仆街

F5爛啦屌

條女咩料 乜撚都唔知又係度
其實邊個嚟

出新卡拖左幾個月都算

連發佈會都拉布

i dont know..i dont know .. i dont know 屌你浪費時間

個波係咁彈彈下

i am excited i am excited i am excited i am excited i am excited
屌 開波未

係幾得意嘅

係咁訪問啲youtube8

悶

老黃係咪要拋西瓜先肯出黎

好似真.開始了

點解唔問下德國堆難民點睇NVIDIA?

等到訓著...

開場啦開場啦

開始入貨

悶到仆街
開始未呀

播夠音樂未

播緊呢段歷史幾正
係咪幫Ray Tracing造緊勢？

好撚型

GTX 1180

1180

老王真係好鍾意皮嬲

扮晒野

GTX 1180? A joke?

every spec is wrong!

Every spec is wrong

N記撚狗

搞gag ??

好似真係講緊Ray Tracing

係，講緊折射反射

仲有surprise

價錢可能仲surprise

物理垃圾聽唔明

例牌話錯
近兩日leaks嘅9成9啱

價錢都係wrong 可能平流傳一半

嚇下你咁

都可能係貴多一半

好似喺大學上緊Professor堂咁樣

屌你老味淨係講algo 都可以講成個字

Professor講緊啲自己都唔多明既野

好過apple果啲句句都係so wonderful, so awesome, so amazing...

上緊物理堂

起碼半個鐘先講到我地想聽既野

又打飛機

串埋intel

幅圖係咪笑鳩CPU擠牙膏

藍色

係喎

第一時間下意識都係諗起intel

RTX!!!

出現了
ray tracing

skynet

平行計算

光學物理第二課

將上星期講過嘅講多次

repeat左唔好意思

聽書聽到就訓著

要講嘅

聽你就專心聽啦

DirectX Ray Tracing
DXR

唔準瞓
今堂好重要，一定要抄低Notes

又係上星期條starwar片

播片都好啲
呢條星戰片真係屈機

d reflection真係痴線

reflect 再 reflect

聽日Gamescom戲肉就到EA同你講Star Wars battlefront出3

所以就係講緊用Ray Tracing呢種技術去即時渲染係有幾咁痴撚線

唔會有咁快掛
應該會講有咩game support Ray tracing

出主機

下面寫左2080

老黃賣廣告又真係幾入型入格喎衰鬼

真係rtx

789 = RTX

Turing SM,浮點，整數運算可以一齊行

1080Ti : 1.21Giga
2080Ti : 10Giga

10倍Ray Tracing
N記界王拳

1080Ti : 1.21 giga ray/s

nvidia 核彈

單純Ray tracing
wfc

佢無講邊張喎

懷疑真係外星科技黎

1打4仲要再快啲

認真識買股票買nvidia

有講呀

1turing=4volta
我聽錯下話

For Ray tracing

你冇聽錯
但你get錯

Ray tracing all the time

AMD真係追唔到了，依家GPU咁多用途，老王根本唔手軟

Intel擠牙膏係因為淨搞CPU已經無大作為

宣傳伎倆

amd 88

Radeon末日

generate pixels we havnt finish

Amd會唔會被抗到反而將研發重心放落cpu度

amd連Pascal都追遲一年
仲要追唔到
一早已經食左塵

用AI補pxiel

10張 1080Ti (計Ray Tracing)

78Tera RTX Operations

Titan X : 12T
2080Ti : 78T

Titanx 12 : RTX 78

唔會,兩邊分開R&D

如果個target係個大container 入邊，咁淨係會focus係個target
其他就會唔理佢，淨係計target個box ，咁就加速到 好似係

amd gpu正在轉換新架構
gcn 用到19年就冇了

講返起
早排成日上唔到lol

新蛋

amd有apple/sony/xbox照
怕乜

屈機

等緊Navi

NACHO

以前係出70同80先
遲下再出大粒chip 80ti
今次睇黎係直接出80同80ti
都唔知係咪好事

sony m$ intel比左amd $$ 搞緊

出個90

幾時leak架

個水晶波個reflection真係痴撚線！！！！

佢啲Expression真係好鬼正

Spotlight仲癲

痴線

傳統90係雙春
極貴極熱極食電

幾錢？

有貨先算
礦工食哂

Things look like things!
(very technical)

雙春已經唔興
雙卡都開始唔興

iron man

仲礦工

單card sli 冇出好多年

坐咗幾耐？

好撚勁...

display card有逃生門
唔少人入

對上一次係Titan z
正路都唔會再出現
因為實際上好戇鳩

Iron man suit up

屌聊天室有人問係咪hl3

Fortnite呀
一臉正經跳ON9舞

睇下隻機械爪啲反射 真係射咗

真係有啲屈機

空冷500-600w要幾高成本

希望80ti hybird不太貴

gag嚟，總之見到任何嘢都問係咪hl3

好撚癲

開始講Deep Learning

好悶

講左tdp幾多未？
想知550w夠唔夠推

根本都唔會出

你牛足火岩好夠推1080ti
下代仲未講

公版一定得
之前流出pcb 只要6+8

痴撚線

Deep Learning 真係越嚟越痴線

講錢未

tdp關火牛咩事

And so Skynet was born

差唔多了

1070 $799

Pre-generate gaming

Neural Graphics Acceleration

pre-processing

好柒

2080同2080ti差成400鎂
好想知到底差幾遠

公版都用雙扇

3d mark我估15%內

打機時用trained network 黎render 畫面

睇完我會覺得Raja係AMD根本係倒緊米

我覺得繼續用1080TI算。。RT而家為止未有用住。。直接等下代再睇下算

終於唔係blower扇
屌2070都加價1k
乜柒都貴晒

78fps on 4K

4K 60FPS

屌你老母 2080Ti 買硬

禁落去已經賣哂

救命

1 Turing = 2X 1080 Ti

1080ti會跌幾多

amd/apple正式收皮
對比下，如同垃圾

窮撚只能選擇2080

every dev new turing

送顯示卡

蘿拉 rtx

開始講game

BF V, 羅拉,Metro support RTX

amd apple點收皮法
amd display card柒還柒
cpu打鳩intel喎
又關apple咩事

2018 ti 貴三千蚊

2080 8千銀好似又唔算貴
係張ti成15000萬港紙

抵到爛

apple用amd

點計出嚟

仲想入張2070 見個價...

ti差唔多等如你用2080 sli
個價合理

香港十算
asus貴$2000

咁apple唔可以轉用nvidia嘅

屌你老味

apple睇重openCL

off果陣無影

明顯唔會
因為佢已經放棄曬mac
不論notebook/destop/work station

唔可以

APPLE憎NVIDIA憎到佢thunderbolt 3 egpu都只比AMD用

兩邊都好唔妥大家
冇咩可能合作

apple不會轉n卡

想打蚊打左萬，香港計十算，同新出再貴多2千無走雞

斷線

F5

RTX個logo好型

2080ti買唔買我就唔知
新依隻蘿拉我就玩硬

用tomb raider 呢隻game 做宣傳好似差咁啲

買2080ti玩會好好多

Metro

唔夠噱頭

唔知佢今次係咪好似Pascal咁
公版同MSRP唔同價
如果MSRP同公版一樣就食得屎
連70都加價1k
不如買80好過

不過張卡一下子勁左咁撚多
提升左成個世代咁

啲卡勁左咁多既

佢都話咗係Graphics 同Game Industry 嘅一大步

條trailer 完全show 唔到RTX 既特點出黎

雖然頭先啲示範真係show 到好撚勁

岩岩出10gen個時都係咁

搶唔到，訓得

好老實講
十年磨一劍
有咁嘅成果係厚積薄發

香港有冇得訂，唔通又要食炒架

老黃幾大隻

Out of stock 了

香港有冇得訂，唔通又要食炒價

artyom冇得抖

好想知console撚以後可以點自慰

睇下2080TI/2080 效能差距幾大再決定

想玩4K GAME

不過其實又無咩GAME玩

暫時得隻WOW

仲係磨緊黑沙，過兩日有4k更新

好快amd又會出新卡for console啦
而且一部console機仲平過一張2070
仲想點

navi gpu for next PS/XBOX are under developing

Console有獨佔驚

機戰

Battlefield

一張2080Ti夠買5部ps4 pro,點比

BF5

console 永遠不會用n卡

幾時先出到街

睇黎都唔係好好
個曲面鏡反光resolution有d低
起格

講畫面
battlefield真係一直喺一線頂級冇落過嚟

女權風雲V

流曬口水等緊bf5
不過我仲係用緊1080

switch係用緊nvidia tegra x1

呢個唔係張graphics card 問題
係隻game ／ demo寫得鳩屎

冇可能
amd display係垃圾

sony/m$肯用佢
一來得佢可以整合cpu+display
二來佢肯訂制

佢賣點係平，唔係高性能

DICE條友係咪哨牙架
講聲漏氣咁

console用amd嘅重點係因為amd有埋cpu
nvidia得arm

我指sony ps m$ xbox

m$用過，不過未來唔會

switch嚴格上唔算傳統console
粒野仲要咁雞,幫nv清貨

到底講張卡未呀

無限強調新技術...我比較想知未支援既game
性能差距有幾大

其實n記整cpu真係好廢
又熱又慢

個反射

Tiger

痴閪殼

要返工
睡先

架車啲火....

呢代新卡進步咁多 係咪要重新砌過部機先發揮到

老黃即時變諧星

地下啲水 我屌

依樣可能直頭要等review先有得睇
最驚係佢同Pascal差唔多 只係多個Ray tracing

個地下一開RTX

係

不過啲火好假 正方形

rtx on肯定跌幾十fps

啲Effect較靚啲就Perfect
啲火起格

1180ti

4K BFV RTX On 可以有幾多FPS

第時打機真係可以睇下地下啲水，玻璃窗啲反射知道敵人係邊

窗口個反射假撚到飛天

RTX effect 係 RTX core 去做野，同 CUDA 分開做野，理論上係唔會減 FPS

肯定超大食

呢個角度都反射到
痴撚線架

RTX off 一射已經framedrop
整靚D應該冇機玩倒

仲有咩未講
想訓了

個主持懶有趣咁好難頂

battlefield 就真係睇到有幾勁
屌你tomb raider 唔知做乜鳩

Trailer 自然幾多

可以用番梘吹泡望

RTX勁在啲乜
Battlefield一個Trailer同你Conclude哂

屌你幫人宣傳埋OPEN BETA

比咗錢落廣告架

surprise就係bf5 9月6 ob

嚟啦嚟啦！

PUBG

PUBG都RTX?

Pubg

唔係淨係新驚先support rtx

匹豬

pubg

2080

真係冇左渦輪扇

RTX 2080

出現了
係幪面超人腰帶

哇咁既樣!

真係成部抽油煙機咁

新世代核彈

等買數位版

無Ti?

無HDMI 2.1

公版好似實用左

之前吹到2080 有16GB vram，吹到呢

V3

有呀

499 WHATTTTTTTTT

499?????

Starting at $499

$499?!

From US499

499

20 SEP 賣街！

pre orders today

2060 $499?
2070就真係cls

starting from 499

from呀

999咋!!!!

2070 $499

999

2080TI FROM 999
被老黃呃了

嘩 2080 TI $999

999 2080ti

1k usd 2080ti

真係 1000 usd

買兩張RTX 8000玩SLI

非公

仲以為講錯價錢

攻頂有望呀DLLM！

screen based reflection= 只係識反光視線內嘅光源 當你望唔到光源 水/玻璃/其他野都唔會識反光你望唔到嘅光源
Ray tracing= 計晒所有光源 都識反光 但resolution目前睇落唔多高

好簡單咁講下reflection

一部iphoneX都唔夠

2070>TITAN XP

WA DIU

RTX2070 Higher Performance than Titan Xp

老王講嘢真係演舞台劇咁
夜晚晚畀佢嚇一嚇

RTX2070 勁過 titan xp

nvidia 痴撚咗線呀

都無 game 會 support, 做乜鬼係咁推 Ray tracing

ray traction 姐
不過似乎都抵玩

英文好流𣈱

RTX-OPS係咩單位?

SUATMM.JPG

白痴仔死返出去玩VEGA

買買買

RTX-OPS啫
PASCAL畀中低玩都依然係抵玩

你淡定，RT一定會heat

有關RTX 一系列嘅Operations

又黎msrp平過公版
當時10代又係咁
結果冇廠理個msrp 變左又係貴晒

佢美國人黎

2080 ti 有冇 2070 一倍 performance
有既

RTX-operations
乜鳩運算都加號加埋，marketing呃人姐

你係咪仲未明白即時渲染 Ray Tracing 技術帶俾遊戲界嘅衝擊？

已經有BF5
其他唔跟機會俾人笑

我個Friend半年前砌1080ti，仲話可以用耐啲

Everything is real time

會唔會比美國告佢壟斷市埸

nvidia 升到仆街

你有冇睇過bill gate上台？

成日err err

買硬

獨家技術唔會

其實vulkan同DX都出左Ray tracing api, SW/HW ready好哂,自然有Game support

完！！！！！

股價都痴左線

依家用緊10代，發現公版係最抵玩
有boost 3.0 公版同非工差極小（唔計把風扇）

依家公版都要雙風扇，又少一個理由買非公

10系列會唔會跌價

你要咁計
佢成晚講左一千次it just works
岩岩講卡個到又要唔記得台詞不停重覆overclock....overclock....overclock

一定跌
EGVA 1080Ti 都減咗成千銀

其實睇就係新技術平行咁show左水鏡效果真實反射個效果出黎
實際效能要貨到先知高左幾多了
新卡係突顯左呢方向既新技術，你地話果d咩fps會唔會跌之類就後話啦

2080ti抵屌

newegg 跌咗一千啦

嚟緊呢個月要日日camp住美森新蛋搶新卡

其他Game廠是咪朝早先有Panel？
冇我就瞓了

唔係
你重新睇一次 thanks

坐等notebook版2070 2080

香港要PREORDER係邊訂?

英文差梳

Amd 專心做cpu吧

股價爆升緊

唔知張卡出幾耐香港先會變正常價

講真我覺得玩傳統game新卡可能唔會太有優勢，幾乎撥咗三分二位俾Tensor cores同RT cores

多bug 到扑街

blower扇垃圾到爆 邊忽抵玩
家陣公版有雙扇 但同時又貴過msrp
好難講

3070 3080出咪正常番

2080ti 香港買咪貴多幾舊水成8千幾蚊？

On9佢播價錢$499個下整張2080TI出來, 搞到我仲以為2080TI只係賣499

佢話邊張有5倍 Titan XP 效能？
聽漏咗

8千幾蚊你買到我切呀

等benchmark 等埋非公版... 聖誕節之前應該入手到

係既話真係一買買兩張

埃超已經蓄勢待發

係 現場d人都👏🏻 點知.....

樣衰咁撚多
好似蓮蓬咁

2080 8千幾就有可能

而家嘅遊戲光暗陰影主要係靠用環境光+spot light 同啲陰影已經預先運算好嘅位置嚟做
姐係話 無論你入game幾多次點樣行，個pat 陰影都係固定係個個位
ray tracing其實已經有好耐，主要係由鏡頭出發去反追蹤返粒Pixel 到底咩顏色（光暗都係一種顏色），但係因為運算能力嘅限制一直冇辦法係遊戲呢啲要即時渲染嘅環境用
而今次Nvidia RTX 帶嚟嘅衝擊就係能夠比遊戲界可以即時去運算射落粒Pixel 嘅光會經過咩反射折射，係邊度射出來等等去判斷粒Pixel 嘅顏色（光暗），所以出嚟嘅效果啲陰影會更加自然 可以睇番圖片模式啲對比圖

咁又係 係香港買野

新蛋同森林都唔知會點
呢張卡太吸引

499但founder要599
咩事

founder 高D mhz

改水都唔貴啦，改完又boost 得高過所有風冷卡

屌玩bf5睇黎要俾新卡用家屈機了

Founder 一定係貴過非公

係咪確定左nvlink取代sli

今次唔見佢提嘅

係，有得賣

nvlink應該唔會係家用出現
nvlink係取代PCI-E

2050MHZ VS 2150MHZ
上唔上一體水, 自己諗

preorder公版好定等廠版呢

多左50% 晶體管，cuda 效能多23%
簡單啲講其實fps 數唔會高好多，係睇多個特效爽好多

貴卡買行好過 之前個張980ti 買左2年半 壞左好在3年保養 未過 拎去保等左3 week

火箭

公版 Out of stock 了

同1080ti一樣樣

us store有喎

重preorder 到咩？？？

升好少

冇用到HDMI 2.1

有冇 US issue 既 credit card 同 US 地址，代運唔會送，ban 硬

有既去馬

我岩岩禁已 out of stock

die size 大60%，8+8pin 但TDP 不變 真電錶倒轉

我住美國

咁仲唔買 如果仲有貨既話

Turing SM可以同時行INT同FLOP,直接比較反映唔到
TTX數字上都多過快過2070,但老黃話2070快過TTX

我估佢有小小出口術，快過 TTX 應該係 RTX on 環境下？

雖然我覺得公版依次都幾靚
但廠版平兩舊又真係要考慮下

話說今代size 睇落細咗

我聽到話唔知邊張係5倍Titan XP效能

msi

光線追蹤快過ttp 冇話張卡本身快過ttp

佢計曬所有operations，只係marketing口吻

RTX呢代其實係咪可以SKIP
睇完好似冇乜需要換到佢咁

老老柒柒，10代卡玩ray tracking game 都唔會RTX on，依個比較喺marketing 口術姐

實際跑分/FPS 應該都係30-40%，多出來舊錢喺買rtx 個效果

係，等3080Ti

大game好快會追上

一個晶片越集中係某個功能，運算能力一定高
好似CPU係general purpose，GPU睇落咪高啲
之後GPU嘅CUDA cores都太general，依家再集中係Ray Tracing同Deep Learning，所以出嚟個數字又再靚啲

其實 RTX 係好大突破，好多 game engine developer 都話過要加 RT 入 game 係好易，本身 DX 11 已經有曬 API

如果玩 game 係求畫面既冇可能唔買 RTX 系列

仲諗住砌部新機買張1080ti
知唔知會平幾多

呢個價錢絕對抵屌

其實係舊卡著數啲，間房唔夠光開RTX會暗好多，俾暗角camp死都唔知咩事
Nigga角色

然後原來30系擠牙膏

我估應該無30,40%咁多，20%左右啦，多既全部就係rtx果度，你當舊野少提升再多左個新野俾你同時一齊用就差唔多

如果係都可能會買
8K

EVGA 2080TI 1149USD

依家仲買1080ti,個價差咁少緊係買新卡

屌
唉如果FPS冇太大增長都未必買
個人打機睇content多過畫面

爆左REF溫度出黎

傻仔先仲買10series
20series一張效能等如用緊幾張10series

仲有GDDR6 提升+ 老黃黑心driver 加成，30% 基本喇

個ref 係 1080Ti架喎

可以一戰

會即時反射光鏡效果，以後俾sinper camp真係死左都唔知咩事
遠離車輛
搵d超暗位反camp先得

文盲

照咁睇2070快過TTX個句可能老黃出口術

佢from $499係咪指最平

其實如果真係RF會睇多左野影響戰局既話
咁都幾唔公平
另一種p2w

竟然係16相

成9k 一張卡 香港買會食貴幾多？

當我冇講過

Sinper鏡遠睇會反光

起碼都成皮

一定係啦
賣599next gen卡勁過1169既卡
點做生意呀

係光線追蹤快過 ttx 佢冇講錯
張卡都係慢過

雖然老黃呢次新卡真係好勁，不過我依然繼續等navi

AMD

成皮一張ti 諗諗下都係不了

口講個陣冇指明general per.定RTX OPS,不過應該都係講後者

應該嚟緊好多驚都睇BF5頭加埋 ray tracing

其實張slide有寫清

望住佢出known issue :Cursor or system lag may be observed on some system configurations when two or more displays are connected and one display is powered off.
出現左3個月以上 攪禁耐都攪唔掂
不了

呢樣真係到game出左先知有幾大影響
暫時睇有賺有蝕，有機會水影同鏡面反射俾左優勢人
但入屋比舊時暗左好多玩dog fight可能又會輸返轉頭
到時真係俾人屈機咪shut up and take my money

埋黎睇埋黎揀喇喂

反而想知開左RTX會多幾多PCIE Bandwidth usage

2070 From $499
2080 From $699
2080Ti From $999

FAKE NEWS

我淨係知如果而家砌機
只會有新買新
減價貨不了

屌你老味張卡長到
個箱都放唔落

砌部新機 靚野 i7 9代 ram 32激 機箱 一體水 牛 m.2 都千蚊等...要靚野2萬蚊最底要求

落左先
費事比腦場班SALES 撚狗

9代喺i9 啊ching

仲要未出鬼知價咩

10月， 8C16T，估計$3500
水冷，風冷$1000-500
m2$1000-2000
ram $3000-4000
未計display已經一萬

睇完官網同埋懶人包，都係對今次標題寫嘅x6先代performance唔係好明，in game fps同浮點數運算都應該冇可能翻六倍啦？有冇手足可以補充指點小弟迷津？

老母板呢
Hero z390
But未出

我人生第一部電腦萬四蚊 , 486dx2-66mhz
所以依家完全唔覺得啲機有幾貴

我386
$12000

我老豆當年人工先$9000

巴士有冇懶人包講下 唔係RTAO嘅影響下 今代效能升幾多 雖然淨係RTAO已經要買硬 核彈過Crysis

仆街，扑咗一張evga 2080 ti xc ultra
接咗另一個巴打一張evga 2080 ti xc gaming

無詳細睇公布，剩係見你哋吹Ray tracing 就扑咗兩張

個Ray Tracing可以令畫面靚得幾多呀
仲要等隻game support

你諗錯方向
唔係靚左
係多左新野
ray tracing係令以前做唔到既即時鏡像反射效果依家可以實時反映出黎俾你睇
會令個畫面更加真實

其實萬幾蚊highend機真係差唔多

Ray Tracing都講左好多年
其實咁多年，都有唔少Demo可以睇
不過缺點係好多Noise，可以去youtube望

我以前一直有追開

可能好多人覺得呢樣技術只係一種特效
但其實現有硬件限制，未來技術當中，只有Ray Tracing係短期(10年內)可發展
(其實打從DirectX9開始已經因為硬件性能問題，而偏向光渲染發展)
所以呢樣野係大勢所吹，最少5年前已經講2018年會推呢樣野

另外其實現今rasterization好多都做到想要既野，甚至提倡hybird mode
呢D展示圖好多時On / Off 會刻意加大個反差，所以小心J 錯

其實我覺得Ray tracing 都只係gimmicks 等於HDR又好 nvidia hairworks 又好

反正唔會好多遊戲支援

PUBG 都學人玩Ray tracing 寫好隻閪game先講啦

no....我意思係Real Time Ray Tracing一定要推......
雞先定蛋先的問題

否則只會係56k已足夠.jpg

我明你意思,但我反而對可唔可以普及好有保留

好多new standard 或features 都係吹到大，但實際發展唔起嚟

例如3D TV, VR GAMING, Nvidia hairworks, PC HDR gaming

打錯

OK,
本身想買4X1080TI
但依家我會買3X2080TI先

雖然CUDA 由14336降到13056粒,
但我買佢未來應該會係同CUDA既情況下RENDER得快過舊卡

【攻略】"RTX 2070~2080 TI 最佳螢幕搭配法" 之個人見解

咁快買黎有咩用

發佈完股價有反應喎

總結 10系卡用家可以SKIP呢代

7系 9系卡用家可以買張二手10系頂到30系出先換

當然有錢又想試未成熟嘅RT可以買20系

羅拉

新卡貴左咁多

499美金黎到香港會變幾多？
$5600？

無知一問
如果我買黎打機，我應該考慮新個張定買翻1080？

一萬蚊買一張顯示卡嘅年代trx2080ti

有無人知幾時出benchmark
好想知2080玩唔玩到4k 中效 60fps

一句講曬 4k過百fps就換

有錢一定係新野

我想知2080ti上唔上到4k 144hz

一張唔得，買夠兩張實得

之前有傳出2080>1080ti 8%
你玩low setting 都唔會得

780Ti終於等到

姐係擠牙膏啦 完

2070

升幅好似係同之前差唔多喔。。係多個RT

印象中上代1070同980ti差唔多喎
雖然未出benchmark講咩都無用

如果有大升幅會BUY，小就算了 多左個RT貴咁多 ，繼續用張1080TI 等下張算

D硬件貴左咁多
如果2080 玩到ff15 中效 4k@60即買

我認我自己信仰唔夠。。落唔到手買2080TI。。但係買卡唔封頂又唔係好想買 覺得今代真係除非張卡比較舊同埋想玩RT 如果唔係無咩理由去換

巿有平民版
2060,2070?
只夠錢買二千幾蚊一張

有無平民版

2050

960用家表示唔知換唔換好

以前打機買張卡 二千幾都好勁，宜家七千蚊起跳

2050勁唔勁過我張970好多

出左先知

用緊6系係咪可以直上

兩樣野吧
要比既應該係用2011 年 directx 11 tessellation
甚至10 年前 vertex ,pixel shaders 整合事件

ray tracing 做既野
其實而家都做緊，者係壓根無加過什麼
rasterization 都可以模擬這類要求
只是output 理唔理想是後話
而ray tracing 不至準確，更加係大幅增加效率(光柵化一樣做到"假"既global illumination, 只係佢要每個triangle 不斷process 同埋唔準)

所以唔存在用唔用佢，係無得唔用

80Ti都已經去到TitanXp價

不過冇對手個價真係任佢定

求意見
用緊GTX 660
假如有熟人放張1080ti $4000-4500左右
應該收呢張定入新卡好?

等埋新卡benchmark先啦

成個發報會淨係講RT幾勁幾勁，但效能提升方面隻字不提 伏伏地咁

咪講左Ray tracing 勁左幾多倍

只係以前d 人計過數，當下個張勁幾百倍先叫ok
都預左，正如細分曲面出左2,3 年先大幅應用到

好有可能2060應該無RTX
老黃性格分分鐘馬甲卡

我未講佢淨係講RT有幾勁，對比上一張1080TI 效能提升方向完全無講過升幾多唔計RT。。開RT係打機明顯睇到FPS跌 。

1070閹落去

其實佢發佈會都好明顯引導你去ray tracing果度，連貼幾張比較圖俾你望
都係著重係鏡影反射度真實左幾多
好明顯呢次就唔係賣大量提升效能

本身都留左錢買 所以就諗新定舊好 如果兩張卡差唔多就換舊代既算

覺得如果唔係太在意佢既RT，買1080TI 好似低屌好多

我都好想放左1070換1080ti

淨係單卡行infiltrator demo 4K去到78FPS都夠高效能啦下話(如果老黃所講嘅圖靈卡係指2080TI而唔係Quadro嘅話)
睇以前啲Youtube片就算用1080TI 2xSLI都穩唔到60fps

佢無講用緊邊張RUN 不過遲啲睇完報告再決定都未遲

所以我都即刻戴返個頭盔

4代i7 TItan X 都60啦
仲未計勁過呢張既1080Ti 同XP

但老黃講1080TI行得3XFPS

1080TI 30fps
2080TI 78fps
理論上係咁

佢係條片Render咗做60FPS
無講過IN GAME FPS係唔係60FPS

2011年砌左部過萬既用到上個月先壞

感覺好抵

睇呢張唔係提升太多，係多左個RT比土豪j下

唔係好識睇
咁2080係咪廢過1080ti?

推到2k 144就滿足

Cuda cores

2070 定入手返1080?

唔好忘記佢地改咗GPU個pipeline
CUDA數多咗少少可能已經夠大幅提升效能, 戴頭盔先, 可 能
不過都要講返句: 目前數據僅供FF, 大家都係等9月出實測再決定買10代定買新卡

成個GPU architecture都唔同左
真係要睇完benchmark先知邊隻抵屌

除非炒價太痴線，硬件嘢應該有新買新 ，買舊咭其實好on9

我都考慮緊呢個問題
2070 定 1080TI

通常都係冇錢所以買舊卡
但點都好過冇錢但又要充大頭鬼跟風

有新買新

用緊760,平時玩1080p/1440p,升2070應該夠用3年?

1080 係咪唔夠人推2k 144?

唔夠力

按造解析度來看螢幕搭配組合的話

RTX 2070 + 2K@144Hz

RTX 2080 + 2K@165Hz ~ 3440x1440@100Hz

RTX 2080 TI + 3440x1440@120Hz ~ 4K@144Hz

個人覺得看起來就是這樣搭最理想了.

而最完美的組合也不用說,

就是瘋狂的
2 x 2080 Ti (Nvlink) + 4K@144Hz 組合就是了.

睇game既姐

我GTX1070可以推L4D2 4K ULTRA 200FPS

如果非公定價同炒價唔太高，入2080較理想

玩緊pubg r6
不過pubg 垃圾game 又好難拎嚟做standard

R6 2k 144中效 1080應該都行到

我見啲人係開competitive, 我都習慣呢個setting

真係睇咩game
我通常會拎最新大作做standard例如BF5
唔知2080TI推4K全開有冇60fps

我l4d2 2k 成日玩玩下彈
8700k gtx 970
唔知乜事

用返1080p 完全冇彈

想買新card
但係一諗起買嘅話可能成部電腦換
仲用緊4590，應該bottleneck

幾時先有實測可以睇？

呢粒玩幾年前的gta5都已經bottleneck

其實香港冇得好外似外國咁係amazon newegg咁買，要係邊度買先食水最淺

4590玩assassin creed origin應該爽死

呢隻game最少都要4c8t/6c6t 仲要full load

想等埋x599大執一次

愈推愈貴

我心思思想換
我張960得2gb, 搞到宜家開住隻game，再開住Utube twitch 都差唔多用左8，90幾%

我買1080ti個時都係6000 屌你而家10000

咁得意 開YouTube 食vram

公版都雙風扇
等開箱

係啊，唔知係咪部機已經頂唔順d更新
有時按alt+tab入返隻game, 隻game會變lag，搞到要重開，嚴重d就reboot

買得起2080ti既都打緊工，仲有咁多時間打機

返工咁到咁辛苦放工打下機都唔比？

想知+1

放假打機都唔比？

$1500

EPC 班友買黎上網同開office咋

x2

我係r7 1700 (3.8ghz) + 960
我都慣左玩魔獸之後開twitch 一路打下怪一路睇人開台
結果隻game得3,40 fps
都唔知係邊個位唔夠力

買完做轉運囉，大把公司做
BuyandShip, Lotpost, etc.

用緊i5 8400 + 1070ti
仲諗住換隻2k 144hz moon
見你咁講 即刻縮左

好明顯係display,
我1700 行3.6 gtx1070,
玩黑沙開twitch都好順，唔好講個cpu使用率都唔夠30%

7 月先砌咗8700k 少超咗上4.7G
不過display 仲用緊1050ti,
真係等到頸都長。。。

不過唔知係咪粒u 勁，pubg 1440p 全very low 都～70fps

最近入手埋個2k 144 mon,
想穩推144hz 就夠，唔洗下下買頂級，
冇錢

Newegg同Amazon都有得直送香港雖然唔係隻隻款都有
咁貴嘅野我就唔會玩轉運集運

巴打咩網黎

真係估唔到1440p同1080p 差咁多
仲諗住同spec 1080p 開到utltra
1440p 點都有mid-high
咁睇黎唔洗諗2k 144hz
換1080p 144hz算
但又好似冇點升過級

ebay

不過唔想食炒價同公版，等到2070到香港，係咪10月11月都黎？

可以收埋利是錢先一次過砌新機

9代u

2080ti

再趁而家電腦節買平ssd

聽聞要上2k 144 對條ram 要求都唔低，最好超到ddr4 4000

好7

2060會唔會要3000

卡我唔諗住換架喇 買左兩個幾月
係諗換1080p 144hz 定1440p 144hz
換1080p 144hz 雖然都係有upgrade
但好似個幅度唔大
換1440p 144hz 又驚張卡未來幾年頂唔順新game
高resolution 但低畫質又好白痴

Newegg 直送好多時候唔同價, 因為唔同咗 seller.
仲有可以上 eBay EVGA official store 買嘅, 佢哋有送嚟香港.

我好多貴嘢都集運, 咁多年都無出事.

4k ultra medium其實分別其實唔算大
要ab 咁比一定睇得出
但實際打機果時唔會覺

唔知點解，1080p 高畫質同1440p 低畫質
我硬係覺得2k 睇落清d 舒服d

咁1080p 60hz 同1080p 144hz 個感覺差得遠唔遠？
同你地講到resolution> 畫質 搞到唔知點揀好

我唔係咩電競級要求，我csgo 60fps 都上到老鷹，我又唔覺得144 會令你勁好多

不過由60 上144, 你會覺得整體smooth 好多
缺點係，用慣144 落返60 會覺得卡下卡下

而家同frd 出網吧打pubg, 得60hz 會睇落lag lag 下

budget 有限我會揀resolution 同quality 先，之後先到刷快率

example: 我prefer 1440p 60hz > 1080p 144hz

budget 有限我會揀resolution 同quality 先，之後先到刷新率

其實我自己覺得1080p > 4k，同埋60hz > 144hz既分別唔太大
只係掉返轉由4k去返1080p or 144去返60hz果下會好唔慣

即係食開碗仔翅就唔知魚翅有幾好食
但食左魚翅就唔會想食番碗仔翅

岩岩轉唔會太覺 落返去就想死

2070用中階tu106無nv link
6000買中階卡WTF

600usd喎

貓頭鷹個新散熱器幾時出呀
有冇消息

香港十算是常識
Asus evga加幾百
Design散熱好啲再加幾百
6000已經係保守估計

唔會再係香港買硬件 除非急用

agger

咁都唔多啦。
咩144hz，4k都係鋪引。就唔係無左打唔到機

你咁講究，唔洗煩啦，直接2080ti sli
唔係既話，果0.幾秒drop左幾個frame，我驚你會死

利申：目前全高+2k+60

最高咁勁 反鋸齒都開最高8x N記gamework開哂? 咁都起碼要1080ti

x3

少量例外，例如SSD

係咪就係因為你用緊1440p moon，所以降返落1080p會冇咁清？

美森無全球保

我1080p 1440p 同樣較視窗化
我preference 應該係resolution > quality > hz

即係1080p 嘅ultra 同 1440嘅mid/high

我會揀後者

光線追蹤係咪得RTX 20系列先支援?

唔係
只係由RTX 20去做會快好多倍

我用1070打Monster hunter world 行1440P FPS 長時間都低過60，焗住轉番1080P玩

AMD R9 390 1440P中效最多都係得40 FPS 等換2080

果陣買ps4玩mhw 玩左三個月就封緊塵 pc版不了

我都想換2080
但我部機spec
7700k
DDR3 1600 8GB x 2

仲用緊DDR3 ram，驚換左無乜大提升

一隻game玩到3個月咪幾好

淨係隻game就係 我果陣買新機玩 買完到而家仲係得一隻game

7700k用ddr3做乜

新架構skylake/kabylake最大提升係支援DDR4

當初乜都唔識俾正都sales水9左

邪都

今次完全係sell ray tracing, 雖然係靚d但amd, console唔support的話會唔會變左physx咁?
睇cuda core同上網d人都話性能其實唔算分別好大, 但貴左好多
都係等benchmark出黎先算

有機會真係變physx咁

German PC magazin test Tomb Raider with RTX 2080 Ti at Full HD with Raytracing on 30-60FPS

冇對比 好難討論

RTX 2080ti 開RTX玩tomb raider都係得 33-48 fps

仲要話係得1080p, 唔係掛....

想睇下1080ti開RTX玩會有幾多fps

老黃driver

唔會，directX同vulkan都有新RT API

1180係咪唔會有呢樣野？

都要睇sli完得唔得先

下代console會用amd navi 同埋支援 ray tracing

已經有一堆
上新蛋森林睇

其實開左訂未？我見amazon 全部都冇貨

RTX 2080 Ti 顯卡核心有韓國、台灣兩個版本？
本帖由 soothepain 於 今天 08:07 發佈。版面名稱：新品資訊

瀏覽:1,825

0
By soothepain on 2018-08-22 ，08:07
新品資訊｜顯示卡
Expreview 最近收到了 RTX 2080 Ti 樣品，不過在拆解的時候發現，同樣是 RTX 2080 Ti，但 GPU 核心竟然有兩個版本，一個是台灣生產，一個是韓國生產的。

[IMG]

NVIDIA 這次發布 RTX 2080 Ti 及 RTX 2080 顯卡，官方一直沒提到製程的部分，之前的 Volta 架構是台積電 12nm FFN 生產的，Turing 的晶體管密度比之前的 Volta 略低一些，不過差距不大，因此普遍認為 Turing 核心也是台積電 12nm FFN 生產，上圖中的是 RTX 2080 顯卡的 GPU 核心，可以看到是台灣製造，有 Taiwan 的字樣。

不過在 RTX 2080 Ti 顯卡上，情況有了不同，下圖就是某個 RTX 2080 Ti 顯卡的核心，可以看到它跟 RTX 2080 的 GPU 核心是不一樣的，跟 GP102 核心一樣有了底座加固，不過這個核心是 Korea 也就是韓國製造的。
[IMG]

但是另一個 RTX 2080 Ti 顯卡的 GPU 核心又是 Taiwan 台灣製造，這意味著 RTX 2080 Ti 的 GPU 核心有兩種，一個是韓國產地，一個是台灣產地，這個情況以往是沒有的，同一個核心並沒有兩個產地。
[IMG]

NVIDIA 在 Pascal 顯卡上使用過台積電16nm及三星14nm，GTX 1050 系列就是三星14nm代工的，不過 GP107 核心上也是 Taiwan，不是Korea韓國。

現在的訊息還不能說明具體問題，晶片上印的通常是最後的封裝產地，這裡最多能說明 RTX 2080 Ti 使用了不同的封裝廠商，雖然這個情況也不多見，但還是最有可能的。

另外一種不太可能但還無法完全排除的可能就是 RTX 2080 Ti 的核心有不同的代工廠，一個是台積電，一個是三星，兩家廠商同時代工同一種核心的情況在蘋果A9晶片上出現過，因為製程不完全相同，所以晶片的性能、功耗還是有一定差距的，這就會導致消費者碰運氣。

現在這些猜測還不好證實，因為驅動還沒有公佈，現在也沒法驗證雙方的區別。

在 GPU 核心之外，消費級的 RTX 2080 Ti / 2080 顯卡的 GDDR6 也是來自美光而非三星，此前 NVIDIA 發布 Quadro RTX 8000/6000/5000 系列時，三星表示這使用了他們家的 GDDR6，現在看來三星並沒有獨家包攬 GDDR6 訂單，消費級的顯卡用的是美光的 GDDR6 顆粒。

留名睇抽到台板的會爆炸 (X)

點解台版會爆炸？

比人訂哂啦

ebay炒左上去啦

技姦產地

又嚟盲反

980ti首發用家, 仲諗住今代換2080ti, 但係望下個價

點玩

我會等下一代再買，等技術再成熟D先。。

可能真係等1080ti再跌d入張頂住先, rtx下代再考慮

用緊 所以有藉口唔換住

+1 冷排都買埋 上水超超佢頂住先

識野， 一買返嚟已經拆開左上水

當年大把用家狂退iPhone 博抽中TSMC 台製cpu

當年

tomb raider 做到4K 100fps stable

邊度講？

而家技術更見精進

隔離post個link話2080ti得1080p 30~40fps wor(開ray tracing)

呢到係香港科林🇭🇰呀ching，台灣賣幾錢關我叉事咩 想宣傳自己個post就畀多少少誠意落埋HKD啦

台灣唔貴喎

我還真不知道... 香港網友連轉換匯率做參考都不會了是吧....

等下... "NVIDIA HK" GOOGLE會出來什麼網頁...

不就是

香港連NVIDIA香港官網都沒有了是吧..

怎不去問問NVIDIA怎沒有弄出來HK網頁...

也該對NVIDIA發火阿..

踩場宣傳自己第個科林嘅post仲咁串

好心還要被罵

香港這邊早就可活動可不活動了

哀 素質真差

想買1070, 會唔會跌價
買黎玩PUBG咋

真係皇恩浩蕩

最後係amazon買左msi mag27cq
連shipping 32xx
平過香港好多

巴打用緊咩卡推？

開ray tracing都做到4k 100fps咁勁

比成皮野，但唔開ray tracing玩，真係錢多

應該冇開先做到

但係插頭個到用到咩？
定係要轉換插/變壓器？

最想知1080ti同2080 無開ray tracing時個效能係爭幾遠

支持你
雖然沒有HKD 但也有一定的參與價值
可惜的是 香港有很多喜歡”餵到埋口” 專吃殘癈餐的人
謝謝你一直的資訊

i5 8400+1070ti

巴打一直喺mon post都好幫大家忙

大家有眼見

唔好勞氣

姐係real time render?

TLDR:

we did get to play multiple PC games at 4K and in excess of 60 frames per second (fps) with the RTX 2080 Ti

...

We also played a variety of other PC games that shall not be named, and saw performance run in excess of 100 fps at 4K and Ultra settings.

買買買！！！

雖然RT呢個技術畫面應該有超大提升，不過FPS上唔到100以上都係冇乜意思，budget有限既話應該係買1080ti等再下一代先係正解

參考價值

素你老母質呀
掉撚轉兩個字做乜撚呀?你係蝗蟲嚟?

1440p 144hz,
玩緊咩game, 大作1070ti 應該冇乜可能穩到144

森林1080ti減價 5300送到黎香港
等唔等好

睇定d先

而家睇黎開rt既話，得1080p先做到全開+60fps
唔開先可以4k+60fps或100fps（玩tomb raider）

一張2080ti講緊成皮野，打正rtx旗號。
但開rt但得1080 唔開rt單4k，咁幾正光影都無哂 比咁多唔玩新技術

唔急用未等多一兩星期，睇下 RTX 2080 係咩 performance 再決定

NVIDIA GEFORCE RTX 2080 TI PERFORMANCE，4K ULTRA設定下仍能破100FPS

雖然RTX 2080 Ti/2080顯示卡的評測需要等到9月份解禁，但通過Gamescom會場的展示以及遊戲試玩，TechRadar還是向廣大玩家透露了部分性能。

據悉在大量的遊戲中，RTX 2080 Ti都可以在4K下輸出超過60FPS的畫面。礙於保密協議，TechRadar不能公佈遊戲名字，但他們透露，在某款3A大作中，RTX 2080 Ti在4K下甚至穩定在100FPS之上。

正如此前報導，目前唯一可以公開FPS的是《古墓奇兵》，得益於RTX 2080 Ti，TechRadar表示熱帶雨林光照、蘿拉的戶外、室內的臉部細節呈現均細膩逼真，讓人印象深刻。另外DICE開發者Elenarie稱，支援即時光線追踪的《戰地V》將在10月上市。

有冇人訂左evga 2080

我

目前唯一可以公開FPS的是《古墓奇兵》
即係幾多fps

我都唔知
不過monster hunter world 4K 肯定無60fps

我想知幾時有1080ti同titan xp出黎同2080ti比較下
就咁單方面講2080ti有幾勁/廢 有咩意思

芒亨隻game寫得咁垃圾

有 NDA，未解禁前唔會有評測

分分鐘唔止要你餵到埋口，仲會屌你難食，跟話都係屎最好食

我開條link睇到個reply

黃仁勳做為一個台灣人

居然沒在他的故鄉賣N家創始卡 先噓一波

會一開始還在找怎麼買公版創始卡 結果根本沒賣

d人真係on9架wo, 拎左美國國藉台灣人仲係唔係台灣人

借位同睇緊post既黃金高登sale講聲
你地炒得太過份我寧願唔買
我本身預算28000 for 4x 1080ti
你地夠僵就要2080ti炒到上去一皮幾一張
即管睇下會買得起2080TI既人會唔會同你計Cuda per HKD

3張2080Ti既Cuda數已經低過4張1080ti
如果唔係睇在佢有個RT睇落幾有潛力，應該都唔會揀買3x2080Ti

炒得太勁我寧願坐飛機去台灣買返黎都唔撚會益你地 順便仲買盒鳳梨酥食下

自重

鳳梨酥

大陽餅都ok

Pipeline 唔同左，仲有個 Tensor core 係度，唔可以用前代 CUDA core,去計效能了

2080Ti得NVLink 2-way好似係

it's ok ,
我唔會用黎行Nv link
我套software係4張卡獨立運算，
就算1070+960+2080+750 都work

自己買唔起就唔好以為香港人好有骨氣
sony 貼牌lcdtv, 貴美國1萬，一樣大把人買

香港人最冇骨氣

但始終未知佢實際情況對於我套軟件係有冇好左，所以其實我會等我一個外國同行朋友試玩左先，佢會行11x or 8x

由佢地冇骨氣囉，其實我都唔敢講自己有骨氣，但只係未on9到唔拎你所講呢一萬去坐下飛機咁姐

利申擇優only
唔係買唔起，而係要買得值咁解

deep learning

少少相關啦
會應用Ai lighting&Ai denoise
做CG姐

你 AI 有關既野既話，一定快過曬舊代卡都得

你可以去參考 Titan V 既效能，RTX 2080Ti 果 Tensor core 係 Titan V 果個黎

理論上係，但都要等software support左先

不過無理由咁大變動都唔去update返

所以如無意外我係一定新卡優先

樓主實在不明白
中共五毛不一定只是維穩和一般表明政治話題

若你看到有些人刻意挑釁
引起爭議

那些人是天天有空閒開帖,回應
香港人如果是出來工作的,那有什麼時間天天開帖

這群就是五毛
支那的軍費,甚至利用香港創新科技為名的錢不少也是用在五毛身上
基本上香港人連一個清潔的討論區也沒有的了
你所看見那堆五毛不一定是站在援共立場,連裝瘋子反共的也不少
總之挑起一切話題鬥爭又空閒的,9成也是五毛
話你們台灣的BBS和巴哈也有不少
何況這是紅色背的連登

故要自己懂分辨,不用理

次次落腦場見啲sales無野做都係碌緊連登高登post
炒價唔關sales事，關腦場果堆閪老闆事，sales最多都係平果啲啲

其實左手來，右手去
佢地成本只係交租，人工
唔冼入現貨，wfc賣幾$

係啦，乜撚嘢高檔少少的零件永遠唔會有現貨

4133 ram無

AIO 水冷gpu無

5k mon 無

柒都要訂

代理睇死香港人，口裡說不

唔計DLSS, 2080大約1.5x 1080

講窞真有時貴少少有咩所謂 只要我行落腦場兩三間舖就可以帶到我想要既野返屋企
但事實就唔係咁 乜都要訂 買塊板都要訂兩個星期 夠膽死話代理無貨
咁好心就唔好係個網度報價啦屌你老母

除非買機箱同埋真係好撚急 如果唔係唔會係香港買野

好似無乜分別喎

好大分別喎
你睇下方形果塊玻璃啲光反射

啫係佢唔需要換卡

想正常入腦場買唔知要等到幾時

但佢可能需要換眼

行到4K 100FPS嘅大作我估係BF5
因為得DICE先做到咁嘅優化

有咁平咩
我見最平都要HKD 5800左右嘅

巴打有冇link

之前BNH 1080TI SC BLACK GAMING加多隻火牛BUNDLE先649.99

我就唔信一部console機賣你3千銀支援ray tracing可以搞得出d咩花樣啦

下你睇左下角個粒波差幾遠先啦

navi 係gcn魔改完 加ray tracing 既gpu架構
目的只係amd想保住console 呢個救命藥 另外sony 同ms都想console 追上主流pc 咪決定左cpu + gpu 配置 並非apu

係喎

解像度高左

驗眼

唔好怪佢,佢應該係智力有d問題

唔好驗啦, 直接換啦

睇真啲成個腦都有問題

1.左下波波本身只係半透扮玻璃，而家係真係計左3次以上既光線計出黎

2.角落位+天花板黑位同理都係因為世界光反射次數提升左而光返左

簡單反講最大轉變係光線現實左，但現實化唔代表一定好睇左，
因為反而有時對比高睇落仲有臨場感
但必須講既係 GTX做到既，RTX一定做到，而RTX做到既，GTX唔會做到
係真實度上限既提升。

等評測睇依加d新卡開左rt之後跌fps跌成點先啦

台灣仼買，香港幾時有得訂

玩唔玩到lol?

吓 10幾年前既卡都玩到啦

真心？

玩唔到

用緊張1070已經2年
升上去1080TI定下代RTX好?
定係入2080好?

9800gt玩到

我都用左1070成兩年
用緊個2k 144hz mon真係好想換卡
應該等1080ti再平d就入手
其實好睇你個set up 係點既
我宜家i7-4790k都bottleneck左好多game

我都用緊2k 144 hz mon
i7 6700

ps4 pro性能弱過1060好多
xb 1s好少少

以amd的廢
m$比sony完爆，都冇大改架構
下一代應該都係禁上下

同sony的縮骨
冇可能出到好機
4k 60? low就可能

等埋benchmark出哂先再決定啦
宜家班miner過哂檔 gpu價只跌不升架啦
只要4千蚊價推到2k 100fps買咩都冇所謂

家用機強過pc的年代已經過去
家用機sell point係方便，穏定，平(pc 可以好貴)

以ps3,4,4pro定價$24xx-32xx去計
頂多只會有xx50-xx60性能

除非m$肯出一部$2xxx機，同時出一部$7800/9999機比人有high end選擇

其實而家街機，都係用xx50 card
冇可能再同pc鬥性能

本身家用機既市場同PC 就唔同, 係D 傻仔先係咁搵家用機同PC 比

仲有, 打機還打機, 依家唔係要玩GRAPHICS, 隻GAME 好玩已經好足夠

呢D人本身就唔係GAMER

要鬥性能就下下成萬一部機啦

想問一問根據過往經濟 新卡出舊一代個價會跌幾多%我到？

想買返張1080TI
部腦用左6年玩LOL都set唔到最高
同埋想問邊個牌子穩陣？

咁你買返部紅白機打咪夠囉

打機係種享受 家用機極其量都只係run得順隻game 畫質同流暢度根本無得同pc比 如果你中意睇住啲motion blur啲殘影黎打機我真係無話可說

家用機個市場就係獨佔作 除非家用機有獨佔 否則所有game都只係pc玩

我的確仲有玩紅白機既game

扮乜撚姐你，享受畫面唔同打機係事實。

Motion blur 好多時可以turn off. 冇又如何，隻game好玩咪得。

係傻仔先會夾硬比。

畫面只係bonus
Advance設定只係bonus
Gameplay 先係重點

正係打LOL都要1080TI?

我個意思係張卡屎到咁姐
Bf cod 依類都會玩
不過電腦玩唔到只限ps4

家用機打連線game冇外掛

中立講句

咁有人打機追求高畫質高hz高fps

你覺得無所謂又唔代表人地無所謂既

我玩r6都明ps4同pc俾到既野係明顯唔同

其實我由頭到尾都好中立, 我只係想講兩樣野冇得比. 比都ON 9.

我同時講出一個事實, 打機唔係打畫質

再講白小小
真係鐘意GAMING既人唔會理畫質高唔高先, 而係著重係GAMEPLAY 好唔好玩

但只著重畫質既人一定唔係著重GAMEPLAY 而玩, 就正如有人話CRYSIS 世界第一咁, 唔通佢GAMEPLAY 又真係世界第一咩.

唔通因為一隻GAME 既畫質低就係唔好玩咩?

明明係兩樣野, 做乜要放埋一齊講.

利申: PC+PS4 雙修

唔通因為一隻GAME 既畫質低就係唔好玩咩?

事實上就係有人會覺得係咁

我係因為做野需要先買，
老實講家用級1070已經封頂
除非你好想試新野，否則唔建議買住
睇定少少睇下有咩大作你鍾意而又支援Real time Ray tracing 先決定
買野千祈唔好急

今時今日

畫面同遊戲性兩樣都重要

就算gameplay再好，畫面垃圾我都唔會覺得係好遊戲

=一碟餸，點好食，你放到一pat屎咁我都唔會話佢係一碟一流嘅菜式

睇定啲入返兩張1080ti行sli

灣仔電腦展有得預訂gigabyte 2080 ti

4790都唔夠推

其實同2080ti比邊個效能好d

我而家都好糾結 森林5k就有1080ti

巴打有冇得報下價香港訂幾錢

玩4k嘅話 論成本效益應該係1080ti sli 贏2080ti單卡
有錢人咪行2080ti sli囉

其實作為用家的經驗

玩4k 1080 ti sli 係好足夠 — 前題係隻 game 用到sli

我玩一堆大食game

Crysis
Crysis 3
Deus Ex: Mankind Divided
Witcher 3
Far Cry 5
project cars
Tomb raider
Metro last light
Shadow warrior 2

基本上大部份都輕鬆4k max 同時又過60fps

但我都講過好多次，依家支援sli遊戲愈來愈少

當你隻game唔受sli 但又大食時， 單張1080 ti 推 大作周時可以跌到得返40fps，咁係好難接受，玩得PC，60fps係底線吧？

如果任何一張咭有1080ti 1.5的能力，我會叫你遠離1080ti sli，一張過最好，唔駛擔心隻game有無sli support

咁當然我入兩張2080ti係因為我隻4k144 mon,咁追求極致又另計啦

唔好睇佢4c8t咁 其實要睇體質 我果粒超到4.6 上埋水 都熱到煎蛋咁
仲有成日frametime spike會skip frame搞到卡卡下
玩近兩年大作好似ff15咁2k 60fps都唔穩
多怪多npc直接跌落40fps range
真係玩到唔開胃

咁重換張再勁d? 換1080ti會好d?

其實買左8700k成半年 但係搞到宜家都未有時間成套換左佢

到時會唔會放1070？
4790想上返張1060 or 1070

TELEGRA?

cc_hk

i9保平安

我i5 2500> i7 8700k
打機快太多
pci-e 3.0上限快太多

switch綠帽就正正係表表者
比switch 性能限死左

令到個評價低過同是switch的marrio

你上youtube睇wii u 4k mod
會正常好多

我果粒4790k行 4.6ghz 無開蓋 無上水都好穩 暫時未有game 會lag

其實係張1070唔夠力

我記得1070只係剛剛好夠推FF15 1080P

唔差在換埋 9700k 9900k 繼續追求極致

永無止境

其實單卡黎講 1080ti OC 同2080ti唔係差好多 差得嗰10幾%

有3個

都唔只係ff15
仲有其他game有frametime問題
除左係cpu之外我都唔知點troubleshoot 個問題出黎了

幾多度先 熱到影響frametime?

超夢夢icon果個

一開始玩zelda(30fps) , 都唔覺lag , 之後玩完mario (60fps)玩返zelda, 就會覺得好lag, 真係好難返轉頭
gameplay 重要，但係畫面同機能一樣好重要

我唔介意佢畫質 我只在意流暢度 如果玩隻game連100fps都無 我寧願唔玩
早排steam有幾隻game有fps cap, fix唔到果斷退錢
我自己有部ps4 pro 唔係有獨佔game而我又想玩我先會玩 否則都只會留係pc平台

你玩咩game下下要100up？
玩ow，cs要144hz明既
但玩rts，單機game，60fps足夠啦。

係睇慣左
overcooked 60fps cap未remove都覺得lag

呢隻為咗portable買咗switch 版

又覺得有問題喎

係fps唔stable咋。

未出 review 咁快知？Driver 都未出喎

除左mario我覺得真心順，switch 好多3D game都lag

想開amazon買得evga 火牛香港用唔用到

2080 performance

電源線係美國頭, 買返條英文頭就得
1600W用另一款頭, 要去鴨記買

都唔知佢個畫質係set成點...會唔會係最高呢？

我用1080ti 玩mass effect andromeda要較第二高畫質仲要再額外較某d setting先可以勉強接近60fps, 最高好似得3x-4x左右...

如果2070可以有接近60fps我都收貨

見到森林Evga 1080 ti
5300送到香港忍唔住買左

leaked preview有提到全部都係Ultra settings

睇下隻BF5開完RTX都唔會好勁Frame drop, 係咪CLS (雖然段片係30FPS)

有時其實唔多覺有咩勁左
係知道有分別 但感覺上 冇左種 WA 咁大分別既 咁既FEEL

係未有game發揮到RT，可以肯定同你講real time RT係革命級，係電影級特效嘅入口

powered by 紅色背景偵測器

你啱, 我錯, SOR

行到4K 100FPS嘅大作我估係BF5
因為得DICE先做到咁嘅效能最佳化

開埋Ray tracing先講啦

自己睇啦

發佈會都唔知係咪4k
可能開左RT
bf5要1080p先有60fps

佢咁大個Screen, 如果係得1080P嘅話早就起晒格啦ching
不過咁, 確實dice同老黃無講過發佈會咁多段demo係用邊張、幾多張rtx display card做出來
可能實情係用緊2080ti sli跑緊

已經證實咗發佈會上開4k ultra

睇晒條片，覺得恐怖GAME反而係RTX最大得益者，D實時光影計算勁到可以比製作者玩到更加多IDEA出黎

係架 逼真起上黎零舍恐怖

全部都係得益姐, 到時d game又想難度升級 2080ti都唔夠推4k 60fps max

等埋解禁睇開RT d fps會跌成點先

4K 上唔到100-144HZ
開RT又怕會DROP
所以最好一定係 2K開RT的100-144HZ

而家demo RT都係1080p 30-60fps wor, 睇怕要等多幾年先做到

炎王鋼龍勁難打 ps4都無咁lag